懷疑又有手足被捕後AC入咗popo手

明明9月前仲正正常常

9月後得兩個po，啲語氣仲變囇

推

連仔幾時肯全登登出

變咗3毛 block咗

9月3之後隔咗成個月，琴日一日開4個Li

仲要全部都係屌前線手足燒小米

邊個呀sir打字都打到陣柒味出黎

扮撚囇可愛，好撚噁心

@連尼住 幾時肯全登登出？

Push

推到連仔回應

1/1001

必須要

~!
而家小學雞都唔會打呢d幼稚符號，直接用emoji.

Popo連小學程度都冇

tui

幾時先肯全登Logout一次......

Diu 每日強制log out 啦
唔記得自己密碼就改左先

2/1001
連仔你知道我在等你嗎

仲以為連登帶風向就可以無事
阿sir你地做咁多陰質野 好快有報應

連仔

push

LinJai please make 強制log out

借位POST

😷Kyle Bass😷
@Jkylebass
Chief Investment Officer Hayman Capital Management 🇨🇱🇺🇸🏳️‍🌈🇭🇰 Happy to Block ccp Twitter bots, Fan of Democracy and Rule of Law

可唔可以整個全場logout啊連仔

3/1001
召喚連仔

~!

整個全民登出日啦

嘩屌 街坊

連仔係咪已經被消失

咪就係，出個公告講聲幾時全民強制登出
肯定好撚多手足個acc 比人盜用左

呢啲 ～！ 咁嘅符號組合我十年前就嫌柒

講左成個月

推
搞到起底睇完都覺得古古怪怪

_________________________________________

「好多人已經為呢件事付出好多，現在唔係指責或者割席嘅時候」。

以下為傷勢照片，或會引起嚴重不安，查看前請務必做好心理準備。

左腳傷勢：
右手傷勢：

條友好早已扑

9月前好正常㗎

每星期都強制登出一次喇屌 唔係既話個壇實死

and lorraineC

支持一星期一次，越來越多ac變五毛

4/1001
連仔上水報平安啦

要求強制登出

推 全員LOGOUT 個功能真係咁難整咩?

唔難，不過連匪要奶共

成件事好撚恐怖

假膠嚟 唔駛理

又唔好咁講，連仔又幫我哋hind email 又搞p牌system

牙祖已經做左全員登出了

屌真 今日見佢講嘢神神化化諗住block左佢
之後先發現原來係關雲長就唔block啦 因為知巴打一直正常

連仔logout救連登啊

起底 查is

有機會部機俾賤賊攞咗黎用，ip會一樣

牙祖都醒咗，連仔做嘢啦

強制登出ac一次啦

5/1001
推到連仔做嘢嘢

依家上連登已經唔可以再靠睇username 認人

仲有L字頭個絲打

阿sir唔該幫巴打轉埋個status：
關雲長（身在曹營）

自從香園圍之後就變咗

完全封鎖埋

推，大家一齊叫連仔做

C

唔爭氣笑咗

未必既
我呢個ac都兩個人用

但佢之前從未用～！
同埋冇理由潛咗成個月水
之前都一個月幾個po

Same

pish

@LIHKG
@望遠
@連尼住

6/1001
連仔救人啊

呢條友唔係住公屋自稱月入5皮It佬咩

癲佬黎

連仔做嘢未

講咗好耐..真係需要

講極唔撚肯，唔知做乜鳩，但又得閒加幾個icon ，真係

連仔，聽下民意啦

最好有埋2 step verification

每星期一logout一次啦

講咁耐都係唔肯聽人講強制logout

dmxxxxxxxx@hkxx.nxt

g3xxxxxx

黑警：有本事就入我 a/c

連仔好似消失咗

Agger

連囝

推到連仔睇到

個條友好似不嬲假膠
唔駛太認真

全燈登出

6/1001
連仔，登出啦

連仔覆過啦 server會負荷唔到

qpish

關雲長好似舊登有同名user？

而個真

會唔會賣左呀

連仔 唔該將全部會員強制logout

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

即係小米係popo 燒既？

懷疑連仔比人捉鳩左，冇晒聲氣同做野

直接去站台report

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

全登登出

幾時至肯出雙重驗證（Google Authenticator 之類），同埋最好每次開app都要自己再login

要求連登ADMIN 強制登出所有USER

推
關雲長手足要平安啊

我都覺得要 但係唔記得咗密碼

關巴原來係發夢手足

推呀強制登出呀

連仔真係要強制登出

逐批逐囉，今個星期由1-5000登出，下星期5001-1000如此類推

8/1001
連仔你在何方？我有話未曾講

蛇仔感嘆號係達哥都成日講既時代
70 80後既
仲有連登好似係有強登選項揀?
但要用新既IOS先有 AN機就唔知